派錢既真正價值

我認為
派錢可以令所有人得利 人人平等 唔會社會分裂
政府咁樣做又會令一大班收入
買唔到樓 又唔係學生 又拎唔到綜援既「中層」
既民怨沸騰

但係兩面睇 政府一派左 下年唔派 又係麻煩

但係 個人都要講
屌 又拎唔到錢 垃圾政府